{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050612",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1125606048/gaelleoli-hotel-gwangju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698575250221&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1970&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635277407656&latLong=35.156553%2C126.836777&sort=RECOMMENDED&top_dp=109091&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=218451581&selectedRatePlan=276189121&expediaPropertyId=35143939&searchId=2633b42b-6a0e-495b-8616-1a9b194d208e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "갤러리 호텔"
    },
    "text": "ギャラリーホテル\\n\n大韓民国全羅南道キァンジュ広域市西区尚武大路833-1\\n\nキァンジュでの卓越した宿泊経験を約束するギャラリーホテルからわずか4.9kmの距離には空港があります。 こちらではWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典が提供されます。 この宿泊施設は尚武駅から徒歩7分の距離にあり、公共交通機関を利用するのに便利です。 , ホテルのサイズ:61個客室、チェックイン終了時間:いつでも最低チェックイン年齢(満):19歳チェックアウト時間:14:00、旅行関連制限事項:新型コロナウイルス感染症関連制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 詳細については、予約確認メールに記載されている連絡先情報で宿泊施設にお問い合わせください。 日曜日は朝食が提供されません。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能な年齢:満19歳から、ペット同伴不可、インターネット:客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内のセルフ駐車無料施設内の駐車代行施設内の車椅子で利用可能な駐車場、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ギャラリーホテルはどこにありますか？",
            "answer": "ギャラリーホテルは大韓民国全羅南道キァンジュ広域市西区尚武大路833-1にあります。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーホテルの近くには何がありますか？",
            "answer": "ギャラリーホテルからわずか4.9kmの距離には空港があります。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーホテルではどのような無料特典が提供されていますか？",
            "answer": "ギャラリーホテルではWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーホテルは公共交通機関の利用に便利ですか？",
            "answer": "はい、ギャラリーホテルは尚武駅から徒歩7分の距離にあり、公共交通機関の利用に便利です。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ギャラリーホテルのチェックイン時間はいつでもです。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ギャラリーホテルのチェックアウト時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーホテルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "ギャラリーホテルのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーホテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ギャラリーホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーホテルのインターネット環境はどうなっていますか？",
            "answer": "ギャラリーホテルでは客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーホテルの駐車案内を教えてください。",
            "answer": "ギャラリーホテルでは施設内のセルフ駐車が無料で利用できます。また、駐車代行も利用することができます。施設内には車椅子で利用可能な駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ギャラリーホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 511
    }
}